[苦悶星期一] 少女卷軸 V

岩岩到新手村 準備殺雞